肥屎大隻你好煩呀

why要成日追擊me

做乜成日貼我 好煩

唔想成日見到自己

兩個都痴鳩線

因為太ugly

真人原來咁樣

可能佢暗戀你

可唔可以轉場景

暗戀佢娘親

我都想講 轉個暗啲嘅場景 key得太假

好似以前D 貼紙相背景

死肥羊

土瓜灣？

？

Push